正 用緊依家個LTE plan 快到仆街！

用左3分鐘down speedtest

出街上lihkg未試過成功load到Gif圖！

睇av等20秒郁1格！！！！！！

咁慢咪學人睇av啦